{
  "Visual Settings": "視覺設定",
  "Font Settings": "字型設定",
  "Chatter": "閒聊",
  "Always Show Messages": "始終顯示訊息",
  "Show Moderator Badges": "顯示版主徽章",
  "Show Subscriber Badges": "顯示訂閱者徽章",
  "Show Turbo Badges": "顯示 Turbo 徽章",
  "Show Twitch Prime Badges": "顯示 Twitch Prime 徽章",
  "Show Bits Badges": "顯示小奇點徽章",
  "Show Top Coin Holder Badges": "顯示頂級錢幣持有者徽章",
  "Enable BetterTTV Emotes": "啟用 BetterTTV 表情符號",
  "Enable FrankerFaceZ Emotes": "啟用 FrankerFaceZ 表情符號",
  "Enable 7TV Emotes": "啟用 7TV 表情符號",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Font Size": "字型大小",
  "Muted Chatters": "閒聊靜音",
  "Hide Commands": "隱藏命令",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Show Platform Icons": "顯示平台圖示",
  "Theme": "主題",
  "Badges": "徽章",
  "Extra Emotes": "額外表情符號",
  "Chat Delay": "聊天室延遲",
  "Hide Delay": "隱藏延遲",
  "Disable Message Animations": "停用訊息動畫",
  "Hide Characters": "隱藏字元",
  "Hide Common Chat Bots": "隱藏常見聊天機器人",
  "Hide commands starting with `!`": "隱藏以「！」開頭的指令"
}
